土瓜灣中年漢 遭狂徒踢出馬路捱貨Van撞 熱心街坊助緝捕疑人

土瓜灣今早疑發生有狂徒推踢途人出馬路的案件，一名男子遭車撞倒受傷。警方拘捕一名疑犯。

消息指，早上8時許，一名男子行經九龍城道及馬頭角道對開馬路，正等待轉綠燈過馬路時，突遭一名男子踢出馬路，其時一輛輕型貨車馳至煞制不及撞上，該名狂徒得逞後逃去，幸有兩名熱心街坊尾隨及報警，之後在九龍城碼頭對開被警員截獲，帶署調查。警方將案件暫列交通意外有人受傷。

今年2月16日下午3時許，3名年齡26歲至38歲的OL在北角食肆用膳後折返公司，途至七姊妹道與健康西街交界等候橫過馬路之際，遭一名素未謀面男子從背後施襲，3人同被推出馬路倒地受傷送院治理。警方將案件列作襲擊致造成身體傷害。至2日後，警方經調查及翻查閉路電視片段後，拘捕一名涉案男子，男子承認對他人身體加以嚴重傷害等3項控罪，被判4個月醫院令。

每日百幾個 當中好多變態佬
依家香港乜柒人都有，大家小心